蘋果： 港協暨奧委會承認選擇泳手入港隊不會理游泳時間 只會理賽事名次 並認泳手並不知情

立法會帳委會今早就問題展開聆訊。港協暨奧委會行政總監鄭國鴻在追問下披露，會方考慮的「最佳成績」是指賽事名次，而非做出時間，更明言不知道有關泳手「係咪全港最快」，又推說向運動員解釋遴選準則是總會責任，即使未有公開全部準則，仍覺得對運動員「公道」，在議員炮轟下才改稱做法「唔理想」。

詳情 ：

垃圾

是但啦，都係俾香港奧委會坐飛機遊吓埠啫

混帳